一個政府機關FB居然淪落到要block 人

我只能分享佢啲post

push

負評係咩理由？

學689，唔比人comment

中共本色

負評個兩條友好有居心

你代我瘋狂comment

真係上到下都咁小家

身有屎

政府機構都會咁block人 cls

叫佢地返大陸

連屌佢既機會都冇埋

香港警犬去到盡啦

只有獨裁政權先容不下其他聲音